[重要] 三罷？係四罷啊！！！！！

罷工 罷市 罷課
罷消費！

身邊仲有好多人話落街食完野先出
但三罷嗰重點係咩？
係影響香港經濟！
香港人最緊要嗰樣
係錢啊！！！

記住唔好俾唔罷工嘅舖頭賺錢
如非必要一蚊都唔好
聽日仲開門嘅舖頭
你真係想俾錢佢賺咩？

聽日記住係屋企食完野先
自己帶定水 物資
有咩冇就問下朋友
盡量省得一蚊得一蚊！
聽日見！